一人一個大阪必去既地方

小弟月尾去大阪玩 主打都係shopping
上網research過都係推薦美國村/心齋橋
其實仲有冇啲其他地方可以建議下 ？

飛田新地，大阪城公園

飛田新地

正呀 但依家係咪冇櫻花睇？

小弟唔洗去紅燈區

巴打 ，我都月底一丁友去大坂

關西機場

有冇plan左啲咩景點必去

我知有個outlet 好大添

無呀，諗住去spa world浸溫泉

呢個我plan左第四日先去
有冇買到周遊卡呀？

橙街

聽講個度都有好多潮牌

排過supreme

月尾去間鋪應該係空架啦...
要求唔多 俾正價買到1/2件已經好開心

梅田觀景台
USJ
奈良撚鹿
黑門市場
京都都可以留一兩日

心齋橋
Lilo coffee

上次去買左件hoddie 一頂帽
Stussy porter 呢啲公廁都好多野睇

驚唔驚麻疹？我唸緊仲去唔去好

同埋唔係睇月份我諗
每個星期六係日本發售新貨日
巴打撞啱日子都可以排下
我上次排左兩個鐘

感謝爸打俾左咁多意見

第一次聽Lilo coffee
個人唔係咁好咖啡 但可以試下
Thanks

細個打左兩次麻疹針
應該冇問題既 我諗

原來係星期六係售新貨架 長知識了
我可以星期六去呀 要預大約幾點去排先買到tee

Tee 唔係每個星期有 可以睇下外國發售日賣乜
日本過兩日就會跟住出 (外國係星期4發售)
同埋tee 呢啲熱門item 通常要凌晨排隊
冇乜必要無謂咁chur啦 旅行嘛

咁我都係抱住順其既心態就算啦

下個月去 想去姫路城睇下景
本身想去usj 但尋日飛天翼龍先故障嚟

唔介意遠少少嘅就姬路城
大阪府內嘅就難波嗰頭，都幾多野行

第一個回覆竟然唔係金龍

姬路城正，可以行半日

Plan咗餐餐食

都係月尾去，諗住第一晚去京都睇煙花。

上網睇個景勁靚 影俾母親大人一定好開心
Btw月尾應該唔係睇櫻花？

睇啲vlog話食水好深 所以推薦去一次就算

諗住係個頭瘋狂掃貨

我都會去試下架

櫻花季已經係上個月嘅事

原來咁大
本身我plan係兩三個鐘就睇完

一定要食金龍
無食過都唔好話黎過大阪

仲有冇其他好食推介

5月30號 岩岩係走個晚

無知一問 我月尾去到應該係睇咩

海游館 天保山摩天輪 45分鐘乘船遊

以上同一個地方

另加Harukas觀景台

Yes 我諗點都要試下
第二間要試既係夢幻拉面

你去幾耐都book咗住宿未先
如果有時間咪去下京都嵐山囉 我今次應該會去

海遊館我覺得都多野睇, 但係好多人

31號一個人出發

梅田阿倍野觀景台 睇大阪全景真係好靚

金龍拉麵

天王寺附近

到場先買飛得唔得呢？

有無人去過喱個interactive aquazoo..喺萬博公園
睇個網好似幾吸引..唔知有無伏

我都擔心
落機去大阪放低行李即刻過去買咗先。

真係買唔到唯有場外睇下睇唔睇到少少煙花尾

我23-28呀 book左air bnb
最怕撞到大媽團咋

呢個有諗住去

夠自由 唔洗遷就其他人plan行程

機場information center應該有得買？

近近地一去無妨

反正一個人
劏到幾多

會場將施放約三十發「尺玉（大煙花）」，搭配音樂在夜空施放約一萬三千發煙火，連續施放煙花約一小時。

如果想近距離感受煙花，可以買票入馬場看，票價￥3.500起跳。

我諗即係場外都睇到掛

屌我30號夜晚先去到，睇唔唔到

晚上7點9開始放一個鐘

啱時間去睇喎

同女去，去神戶港，有得行街又有靚景，順便食埋牛

記得去貓頭鷹咖啡館撚貓頭鷹 佢地好得意

京都 錦市場
河原町

好撚狗
金龍難食過未熟嘅公仔面

去食龍蝦包
之前心齋橋有間不過執咗
而家係難波站附近開返一架美食車做返生意

好過海遊館

爸打好樂觀

個日岩岩返香港
仲要夜晚7點機

7點機返香港呀唉

同女女睇夜景食和牛
咩女都俾你溝曬啦

係咪同lilo coffee差不多架？

河原町有咩玩架 ？

聽個名都幾吸引
但係有冇名呀 可以去搵下

金龍

你去google map睇吓啲comment，話佢已經冇賣龍蝦，改賣和牛了

咁我都唔太清楚了
我都係4月尾剛剛去完食
係賣龍蝦包隔離都有一架美食車係賣肉類嘅包
唔知會唔會係巴打你所講嗰一間呢

我啱啱睇埋佢官網店Shop Info，涉谷區有4間鋪、橫濱一間、神戶一間，大阪冇任何鋪頭了

咁我都算好彩了食到尾水個轉
麻煩哂巴打你提醒

京都 瑠璃光院

人地話日本買牛仔褲好高質
例如邊啲鋪？

前幾日食完沾麵雀，真心世界級，舊叉燒入口即融

錦市場街尾開左間柴犬cafe

上個禮拜去左食

上個禮拜去左，d貓頭鷹好得意
有大隻有細隻

黎緊去8日
Day 1 大阪
Day 2 usj
Day 3 神戶
Day 4&5 京都
Day 6 奈良
Day 7&8 大阪
大約係咁 啲周遊卷應該點買好 定其實唔洗買
同女朋友第一次去

我而家都自己一個係大阪
勁悶
因為已經黎過好幾次
衝動買左機票

有冇詳細地址

周遊卡我都諗緊點用
預計係買完頭兩日唔用 因為要係心齋橋附近血拼
中間兩日先開始用 因為free撘鐵加開始去景點玩

依家個邊天氣點呀

八點半先到啊屌

大阪⋯⋯只係為去其他県
留左係到大半年，都唔覺有乜好玩

而家長居有個肉食節囉，早兩日去都幾多人
天王寺搭快車去都係一、兩個站

つけ麺雀アメ村本店
地址：大阪府大阪市中央区西心斎橋2-11-11

必食：金龍拉麵

阿倍野觀景台 睇夜景超正
環球影城
海遊館

通天閣值唔值得行？好似無咩特別咁🤔

有冇類似既地方推介 我6月都去

前日落雨，昨日好曬
今日未出門口

咁on9都問得出口，勇氣可嘉

咁多新手明明要去京都

點解唔直接一開始係京都留1,2日, 咁就唔洗係大阪check in完,又要搬行李去京都,又再返京都

大阪有一張新既pass

3日都係5200 yen for 遠行近郊(神戶姬路京都和歌山果d)

周遊卡for 大阪市區內算

環球影城係咪機場買飛最抵？

係咪帶短袖過去就得？
我見溫差都有9度左右

我on9呀嘛 咁你又唔答？

係 好熱

要帶外套
都幾大風 吹起上黎凍

好啦
咁帶件薄外套就ok

你同樓下講既野差咁遠既

其實夜晚唔係差好遠，一件簿套就夠

有pass 好似免費，冇野做可以上去睇下

可能我弱 著住件gap褸都凍

我上個禮拜去熱到標哂汗
同夏天無分別

飛

田

新

地

松

島

新

地

有無巴絲打月尾去？我想去Asahi廠但要兩個人或以上先book到 我個fd唔想去

去姫路途中可以喺舞子駅落一落
果到有條明石海峽大橋 風景唔錯
有興趣可以上去展望台望吓
如果有預約仲可以上橋頂參觀

我上星期先食完，係有龍蝦包既，我覺得好好食